喺屋企既你，請backup所有警察攻擊示威者既片段，特別係槍擊

一定要佢地付出代價

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

推

直播片段可以？ 成 148GB 咁多全部1080p60fps

我終於揾到原因要買NAS

有人開左個網可以比大家backup同整合

希望會有有心人得閒整合
佢話用假E-mail申請發文權限都沒問題

香港人加油